一人一個擊退煩膠健身美容sales既經歷

我先
：美容sales
:我

我地呢個優惠做埋今日就冇架啦，你今日join啦
我想考慮下先
考慮完就冇架啦，聽日返黎我都係收你正價
咁姐係冇得返去諗，要即刻買？
係呀 咁就最抵
咁當我地冇緣，反正呢種package 周街都係

健身sales
我

你有高低膊，不如join package 我地會幫你解決問題
咁貴，成800蚊一個鐘喎，我覺得唔值囉
身體健康好重要架，投資少少，將來回報都係你自己，有靚身材喎
你估你脊醫，我要比咁貴就比醫生啦，唔通比PT咩

仲有一樣野好重要，就係一定要有自信
通常佢地好鍾意問你想改善咩地方
然後針住你個d地方攻擊
例如你想改善黑眼圈，佢地一定話你個樣好攰好殘，冇左黑眼圈一定係大美人
然後你就會信，覺得自己好有問題
所以一定要覺得自己完美先冇缺點
話你肥殘醜，都一定要話我唔覺
我對自己好滿意
唔好比佢地有機可乘

竟然冇人有經歷

話我D筋唔夠鬆,上番幾堂拉筋,每堂幾百,我話我自己拉得啦